突然！8.4將軍澳大遊行你要知！

大量物資走失左！